其實大家點睇連登咁多巴絲雌雄同體？

on99

生物學奇跡

LIHKG means
Lgbtq gathering in HKG

發現好多都一時係男一時係女

小妹認同

好正常姐, 我體內都五個人格啦

例如呢個
第一個post揸人波
最新post可以做女人

屌好撚好笑，人格分裂（進化）